立法會工務小組會議

好撚狗, 限人動議quota, 但係又無criteria
仲肉酸過以前

一切都由689起，班友仆街唔好喊，一定拉布拉到低，等睇一班港豬又盲屌拉布